[突發]中國將會出兵台灣

中國將會出兵台灣,如果台灣獨立嘅話

China,a threatens to ATTACK Taiwan: One of Beijing's most senior generals warns the military will use force if there is no other way to stop island becoming independent

流浮山都未搞惦唔得閒理呢D

起碼獨立左最少四年啦

民國唔係重早啲咩
一早係

美國就係等緊你行呢步
冷戰要打幾廿年，倒不如直接開戰更快定勝負

Fake news

笑死, 一直都獨立緊,
北京干預到台灣之部事務?

真，只要台灣一宣佈獨立 中共即刻派兵侵略台灣

摺完被未呀 繼續摺啦

快啦 想睇館長波特王跪係到叫投降呀

打啦...好悶呀...

Taiwan No. 1

一早獨立咗啦

出女兵有機贏

講左起碼十幾年

全文重點。”if”

雜種任期去到2023
睇返佢呢10年, 一樣功課都交唔到
江澤民可以講得出佢加入世貿
胡撚塗可以講自己搞北京奧運, 提升支那國際形象
雜種張成績表係空白
打壓香港唔足以永續帝位
搞台灣係最後一個選項

一直都等緊
都想知支那D軍備發展成點
雖然都知道係廢

??你弱智

人地獨立國家黎

廢

人地獨左咁多年都唔出兵

共產黨要打有把握既仗. 所以要部署咁耐40年都未開打.

可能同你智商係有少少差別

打啦
打贏左就有世界第一晶片廠

可見習派技窮，經濟牌衰咗，就推軍事牌，離落台轉手不遠

佢想cancel埋個任期，玩永續
不過，要有實績下面班人先服
本來如果korean fish勝出，玩到台版一國兩制咁就可能真係得

可惜有777助攻

收皮啦支共又係到口交。蔡英文一早講咗台灣無須宣布獨立，因為早已是主權獨立國家，佢叫中草民國（台灣）以前支那日日鳩up話有兩個情況就打台灣 1.一台一中 2.兩個中國 。宜家小英日日都話兩個中國 台灣外交部發言人話中華人民共和國和中華民國台灣係互不隸屬，各自有獨立主權支共咪又收曬聲當聽唔到，改口話宣布台獨就打唉

其實講左幾十年
都未反攻到

中華
民國

俄羅斯話中國軍力好強，可以抵擋美國一小時以上，對比東南亞15分鐘亡國

一早講過
台灣獨立或者有大型動亂
解放軍會登台

脫貧脫唔撚到
佢而家玩打疆獨打藏獨打港獨，下一步就想玩打台獨
小粉紅可能buy佢，不過呢d野for打飛機用，唔會帶到咩實際利益(甜頭)俾中共同權貴階層

任期一早cancel左

本身都獨立 點宣佈獨立

呢個思維正確 claim自己係主權獨立 無須另行宣布 你一打就係侵略 不是武乜撚野統 係非法

習種中國夢 一帶一路

講咗幾多年

If there is no other way to stop island becoming independent-->the military will use force

Now, Taiwan is independent-->the military will use force to fold blankets

18碌重型魚雷, 大陸無晶片用,截擊唔到, 一碌一隻戰艦, 你媽炸了 都唔知咩事

btw 中共用香港名義買返黎隻航母 好似話用黎做賭船, 如果改做軍用 夠唔夠台灣做

訓撚左幾耐呀on9

台灣：

豈有此理，日本的等我來對付

可以永續，但係都要「選」，即係要軍佬同中共核心紅色權貴繼續撐佢一直做落去，唔係佢都要收皮交個接班人出黎
所以雜種就搞大件事，內有港獨外有全世界圍攻支那，同班軍佬&紅色權貴講得我可以搞得掂，夾佢地支持自己

40年!!!人地等咗!出LA

失咗蹤

香港都一國一制, 仲嘴炮

[反國安法]"反詩"兩首

快d出兵啦

打未呀
講左幾十年喇

Quick

搞到我醒起前幾日美軍架戰機係南海飛黎飛去支那狗都唔知咩事

人地台灣一早話自己係獨立國家啦，又扮晒聽唔到🧏‍♀️，自欺欺人中共最叻啦。

所以結論係唔會打

404 not found

好矛盾
想快啲支爆
但係又唔想台灣有人為保護自己國家而死

首先台灣根本唔會依家宣布獨立，因為佢本身已經獨立咗
大陸睇中呢點咪出篇打飛機聲明，想喺外國扮哂威，又唔駛真係打

早就獨立左啦

啱阿 好沙皇要贏到對外戰爭
打下日本 打下奧匈 德國

想知陳同佳呢刻諗咩

傻閪支那

班黑社會出嚟我打撚斷佢手腳

講真呢句由我小學已經開始聽

次次見到都笑到仆街

佢恰鳩牆內既人就叻
一出到出面又跪又奶咁
要D官媒寫一大堆打手文幫佢起返機

原本就獨立國家宣咩佈啊

出兵台灣
除非習豬想退休

我係大粒雞嘅話,會想著草去東南亞落後地方 好過成世喺監獄
法律上黎講 佢宜家喺香港無自由, 不過應該被中共扣狎緊

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

原本國安法前幾日想修憲放棄同支那爭主權，
之後突發撤回，
我諗係老美想留返一個選項，
可以出師有名。

日本果個係咪拍av嫁
當兵應該好似台灣果啲咁嫁 邊有仲有靚女仲咁白滑

中共國自中華民國大陸地區獨立

上唔到facebook攞料

煩過西

收啦，標題黨

如果台灣重申一次佢地係獨立國家，係咪真係會出兵先？

等睇內外夾攻，比人炮打司令部

70年啦

台灣仲係oem階段，打左無r&d都無予用。

眾所周知

俾牆内人睇

以色列用F35炸撚完敘利亞走埋
支制導彈同俄制S400防空系統
都唔知發生咩事

隨時我做阿爺抱孫嗰陣仲講緊同一番說話

做完任務開個beacon全世界睇

人地一早independence咗，你支那今日屈台灣，聽日屈你歐豬，話成吉思汗時代已經擁有歐洲。歐豬快撚啲醒

一月到宜家蔡英文講左幾次啦

咁台灣快啲修憲
法理上獨立埋啦

分分鐘人地炸鳩左毛魔頭像都以為係地震

去台灣摺被

agger

支那女兵揸住領導支槍就差唔多

果隻野好似叫遼寧號

講左幾十年喇 好悶呀

件衫寫住BR2 電影大逃殺

其實已經獨立緊
唔宣佈你吹阿

香港被制裁就發癲

等左幾十年啦仲未打嘅

人地一早就唔係中國喎
講咁耐打未姐
成日得把口
口交世界第一強國

dailymail

咁咪即係唔打 不台灣嬲都無諗過宣佈 因為唔需要

標題黨

無知一問，若依加中國打美國，北約仲會唔會幫拖

明明係獨立 又屈鳩人唔係獨立
然後唔俾人獨立

好撚亂

可能佢嘅意思係小英一上台後表面反共 但係前幾任都係親共

😴😴😴😴😴

救命 台灣歷史長過共產黨呀

一直都係獨立主權實體國 你最多話佢70年前輸左戰爭失去大部分去地

台灣一向都係獨立國家

台灣洗乜宣佈 本身已經係一個主權國家

獨立左好耐 訓撚醒未

又話係台灣省，派中紀委去咪得囉

咁短點搵呀

Ww3打得成 導火線睇黎應該係tw唔係hk

短期唔會，裝套薩德先，再宣布之前成個台海一定多艦到開 party

標題黨 拉

拉

講撚完未
出得兵未

台灣而家識玩啦 根本唔使宣佈獨立
只要國際以國家待遇對台就夠
非必要時無須衝出嚟宣戰

暗喻加反諷黎架ching

Dailymail

日本嗰個

台灣不嬲獨
呢D叫入侵人地國家

快撚啲打啦，屌你老母

but America said attacking Taiwan=declare war to US.

啲士兵係咪未出世
講左出兵咁撚耐

靠嚇 收檔啦 我驚人地話係獨立
你地唔敢出兵 好柒架

連登仔：台灣一早獨立咗
鄭南榕： ！@#$%^&*（

紙老虎 臨收皮前都係咁

PLA練緊登陸
they're just doing sth without sense that u cant imagine

老婆都走埋佬， 跌落地想汁返喳沙

台灣根本獨立，攞撚住支那白卡入到台灣？

快啲打啦 仲唔打

我睇過張圖係寫2019前

識唔識字
Threaten
已經威脅咗幾多年啦

台灣一早講左係獨立國家啦訓撚左幾耐

WW3

美國之前講過只要台灣守到24小時未淪陷就會出兵幫佢，而家應該唔洗24

不嬲都係獨立國家黎啦

40年摺被兵終於出動啦

留名又係得個講

打台灣仲好
美國一定參戰
提早收共狗皮
順手解放香港

你應該話4年前趕走左個共匪馬支狗

中國出兵既話我送呢個post一人一張絲苗高質被

中華民國點解會宣佈台灣獨立？

導彈大戰無人會守到掛
登陸就唔同玩法

掉翻轉講邊年受到ccp控制好過啦

台灣人聽咗有無三十年

關性別咩事？

晚晚用下面支槍射佢

fake

張被摺實D
要用隻角你拮人㗎

聽到個孫出埋世都未打

嚟

架野於December 4, 1988首次落水，依家 2020

條臭雞送帽做助攻

其實台灣獨立咗好撚耐

都on9 駛鬼獨立咩 本身都係國家啦

空穴來風，未必無因。

前幾晚沈旭暉教授喺光明頂，
都講咗而家台灣係好擔心真係打。

而且，防彈背心得五年壽命，一次過訂咁多。唔通真係拎黎等過期咩：

解放軍招標140萬套防彈背心 世界最大數量採購 網驚：要攻台了？

所以只呃到小粉紅

人哋阿爸服兵役, 到阿仔服埋役都未打到

唔係一早獨立左啦咩，要回到過去出兵？

全世界係咪得連登仔將dailymail當做trustworthy source

維尼就係想攪亂檔
咁無人想接手就自己永續
話曬大陸點衰都好
如果自己唔落台都只係關人撚事 請參考金金
但係落咗台就算大陸武統地球
自己都會俾其他派系攪掂

習近平話要和平統一喎, 有人想造反?

出咗幾十年 游到上岩未

美國都係由大陸固有領土獨立出黎

台灣唔係放棄佢地既一中原則咩？
佢地放棄統一支那 變相台獨

行得未

五筒？

流浮山刀手（遲到）

上年八月啲兵到咗香港未？
今日八月幾多號？

獨立左幾十年喇喎 岩岩訓醒？

daily fail...

今次兩會佢自己del左「和平」兩個字啦

後知後覺

200個流浮山刀手

核彈頭等緊你

雜種玩緊永續喎

屌你佢地吹開5G好撚柒勁
仲有2020 6億窮西

總有人擔當昏君角色

個將軍瞓咗幾多年
台灣不嬲都有自己政權
未統一又何來分裂

算撚數啦
人哋架F35出入都無人知
夠膽咪出兵羅 美國等好耐啦

遠勝德國及以色列 台灣軍力全球排13 雄三秒滅中國航母

不過如果中國飽和地對地導彈攻擊，可能都抵擋唔住?

行緊一盤好大嘅棋
又贏

台灣有6千碌防空飛彈
如果用導彈直接炸國土,即係炸平民,全面宣戰, 老共唔敢

其實台灣「獨立」嘅象徵儀式係咩？即係，中國要點先肯出兵？
都已經申請入世衞、否定92共識、開口埋口叫自己「台灣」，仲差咩手續先夠證明要「獨立」？

Taiwan already has been an independent country.

雜種功績

於中國方面
關閉東芫黃色事業
武漢肺炎
屠殺外族
永續帝位 打壓異己

於台灣方面 全面失敗
成功捧起韓國魚
但被蔡英文做左總統
激起仇中氣氛
台灣人唔受落經濟發展講法
韓國魚 最後都罷免埋

對美方面
貿易戰 日日被trump鏈住春袋

之前滲透左好多，不過比林病同雜種狗搞串左個party

習總出嚟公開回應咗美國個宣戰聲明先啦.